黑警聯同黑社會制造白色恐怖

想嚇到d和理非以後唔敢出黎？